Задание предсавляет собой обычную php страницу в которую включена xxe уязвимость. Форма ввода логина и пароля не работает и присутствует чтобы 
запутать. Для решения данного задания требуется начальные знания передачи данных(знания что такое GET и POST запрос), знать что такое тэг
и умение гуглить.
